MOJE MĚSTO. Moje město jmenuje se Moskva. To je velké, krasné, historické město. Tam žijí patnáct milionov lidé. To je hlavné město v Rusko. V Moskve funguje moderní metro. Je řeka Moskva. Je tam velké byty, parky, restauraci, muzea, mnoho drahá a moderní auta. Velmi populárné misto je Červené namesti. Tam hodí mnoho touristy. V Cremle pracuje vlada. Je v měste Ruský muzeum, staré kostely, velké obchody. Bydlila jsem v Moskve deset rokov. Pracovala jsem a narodila jsem dceru. Líbí se mi Moskva. Ráda šla jsem na procházku do parku, jela jsem na vylet, šla jsem do kina a divadla.
